有無人知依條係咩魚？

話說喺魚街買咗袋$11既山坑魚打算喂龜
點知有一條寧舍唔同打算養一排睇下點
點知佢又乜都唔食

未見過

鯊魚bb嚟

金山鲫
好粗生
可以生到手板咁大

不過好惡

傻鳩魚

多9魚

我等我仲放埋同隻龜一齊養